[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5436)

Fast

Slow

slow

錫

果球狼咁都唔入 睇黎 0:2到尾

屌 狼中柱

On9平

有冇機3c

Psv頂撚住就收到手軟

嚇撚死 差啲入

比多3角

阿積士大人細路都要俾人屌老母 現在 立即 個隻

狼比多球

狼比多一角

錫中前場全部都冇撚腦

Gchi 又盲人足球

車個陣靚？多新球員

On9平場波 角都無隻 痴撚線 冰波冰角

狼爆完我個9.5就停

得2個新

比多一球一角啦 垃圾錫菲聯

漢堡都比人㩒住屌啦

奇蹟 求下你

買左赫根想喊

屌死都唔出 係都要cupcupcup

琴日拖肥新球員
結果係點大家有眼見

串左狼隊想喊

錫個17號死撚咗佢啦

臨尾都會刷

鍚啲球員一定係買咗角細

阿積士 屌哂你地老母

睇完個陣唔想買車
睇死佢會失波

狼dllm 買左你2.5

熱狗就不嬲都垃圾

狼11c

希拉半大 51 200

me

Lm

前面入完後面俾人入

本身諗住買拖肥嘅
點知聽咗朋友講買左熱狗

lm

錫我屌你老母閪

又係個17號nigga

1

大家買錫輸左幾多？

呢場波玩左2000蚊屌

明明得10c

買左熱狗半大 成家波廢撚到

半2全2中武肺啦兩隊

狼狗咁都開唔到2.5大

兩條2串1都斷佢

11c啦

11c

狗會又要驗眼

冰封角球

睇完德國唔想買轟

希拉爾比次機會

11

追數重心比甲半全大

兩點九至三點三全半大

狼12c

錫菲聯屌您老母 刷咁撚多角做乜撚

2.5b都要針

畀一粒錫菲啦

訓超真不愧為訓超

買左狼隊1
2.5b
想退飛要點做
在線等

慘4

狼狗

下場

-1cccc 比埋

多蒙特有冇人買

半2全2可恥！

半大for sure

13.5s入貨

真心講
基本上係唔會有一場波，佢最尾10分鐘係無角
最少2 3c
癡撚線咁唔洗買角細

-1c 屌你老母刷埋佢啦

ajex 3.5s練心成功

多仔開唔到大波會死幾多人？

有冇ching有睇呢個yt青爐

玩即場走地
我唔係打手

狼快小小

輸嗰個17號

我死

貼定先

再一次破壞進攻

1:0 就會

史達唔好入啊 買左半細

一鋪定輸贏啦
輸咗7注 再輸收返個本抖下
Masterg

13c

13c goal

13c gel

4x1祝win派我

亂鳩刷角 痴線

14c

14ccc

角球派錢

頭場中硬我都係

狼2.5快啦

未玩過韓職？

咁樣買法...

錫飛聯 不嬲都係角大保證

三思

佢講得岩, 韓職另計啦

12.5收錢

仲要主場

希1：0

錫絕殺面子球

MasterG 中！

希拉里！

投左降 唔玩了

基奥雲高

YS 睇下上季落後D角有幾多
7.5 掃到13.5 食晒

邊有面子可言？
咁既表現就算冇龍都入唔到啦

狼15c

狼

死黑鬼 我屌你老母個閪 斬撚咗隻閪腳佢啦

15c

準備0:3

中呢注又點 輸7 8注中返一注

比甲半大24

bvb有冇link 唔想睇大陸網

羅斯-2c

有咩高見 你中好多？

77

支持

下場先

77台

錫角派錢

77有直播

準備16c 0:3

狼護空門.......

狼護空門

赫1：1天狼

Btw要羸呀

都唔算空門
成堆人係度
個龍未失位

17c

黑根完未啊屌...

16c 又中

狼16c

Win真派你 價錢睇心情

16

狼狗真係賤種嚟
咁多空位咁多機會都入唔到第三球

屌 狗根 依家先1:1

14.5 食埋CLS

要幾多 有幾多

呢下又乜鳩嘢嚟

半2全2真係撚狗

有撚用咩

明明本身想買on9平

都話撚咗無角細
癡線角細搵狗賭

見佢空門射出界就知咩事

長追錫狼角大 下下去到盡

狼隊完場未

17

17添喇屌

Bvb 2.5 半大24

嗰下on9到震

Ft 02

17c cls

17都開埋 5.5倍

屌你個老母 90分鐘連刷2c

錫菲請降班

02 17c ft

最後5.5倍 16.5大 癡線

lm定先

多半大針

智利大學有冇天主教咁正氣呀

我了

Me

比人爆c都l lllm

黑根我屌你老母閪呀

多2c

贏緊兩球都開短鳩猜，騙你老母

車？

有冇人要白禮頓盤

屌你老母羅斯入未

魯占果下門前真係7到...
好彩穩開上盤

已經重注我轟

買得200

含哂多仔半大

驗腦啦

仆街 好危

Lm 事後派我

咁樣出圖真係好撚有型

好彩無上黑根船

呢隊車路士 半場0:5 so easy

重心 車路士

車狗大波
亨狗大波
柏狗大波
生命注3-1
聽日訓醒有無心跳呢

下欄禁區踢空氣ON99

仆街 重注左

車終於大船

全細 我dllm咩

咁垃圾既陣
點炒人，等炒車啦

多3c

比甲主 goallll

唔係買多狗就有希望

多12m

亨狗

咁都12?????

多12碼

比甲大波go

放過大家好唔好

多1：0

屌你老母

半大-111

g哥叻喇 咪喇

走開啦

bvb 23456未

多快啲234

俾多粒我 咪撚煩

宇宙無敵大艦 車仔

車仔有傷兵啵...

咁ge 人腳傷一兩個唔大影響啦

Big6 頭3隊都贏
差車鏝獌

車狗四件後衛連埋隻龍都成日派膠

車d後防買唔落

車狗擺明吹大咗

聽講圖魯茲今場反底 會贏波

比甲半大先收 全大

收了

比甲半大先收

有master g加持 買對家

Masterg

亨狗2球

車狗勁熱

新人又未磨合過

多蒙特半2.5b 24

個黑鬼on9?

幫你加持車狗

個新豬踢人水樽?

羅斯肯入未

數緊派幾多比你

轟 10.5b

講未磨合果D睇下愛狗

荷乙又撚

又無高華傑治
仲要出龍虎切

熱狗廢啫

冇波先賭荷乙 勁難賭

多半大未

白禮頓護級未仲廢

All in轟

撚sir唔好撚鳩me

啱啱已經俾阿積士撚左

車半全大

利狗夠勁啦
咪又要輸盤

多半大jump

有

羅斯想點？

太多升唔到班既青年隊 強隊又有空間玩野 半大又唔係高水

因為列斯聯都勁

多半2.5大 24

0-2 ed 多蒙特

糕

BVB半大

0:2 bvb

咪答左你漢堡

goallll

半8全8

白禮按屌

火車頭攻都唔攻下 -2c呀 48冰到90
你老母

無錯
進攻足球

9喇巴打

-1 羅斯刷多個 唔好撚狗plz

法乙半主得唔得
屌到你入

Masterg希拉耳

多整多球黎

掂

智利大學唔係正氣嫁咩

冰咁耐比返2c你算係咁

唔撚係佢

一球都冇踢咩波

天主教先正氣

冇錯

火車好彩10C

Rc

車入未

真係

哇

夏蘭特依個轉身....

RC

Goal

0-3 勁到

2.88派錢波

free kick 直接入網

0：30

俾多球得唔得

入多球得唔得

智利大學1 0

軌廢到

軌有冇角

車係咪俾人屌打

今日last了 狼串軌
正氣多次好嗎

車仔乜都0
開左波未

享克2：1

白蟻軌有角未

車狗

戰神卡

點解我又買荷乙

希拉爾入返粒喇好嗎 就黎要ifc了

屌你老母法乙吹停左至少十分鐘 補時補2分係咪搞撚笑

白蟻軌想點有角未

正氣多仔半大2.5

169正燈閪！

白禮入一粒整醒車仔先

車仔個中場 中場休息要搞搞啦 唔撚掂

軌半大24

Master G正燈閪

希拉爾 入返粒先

車想點撚樣

有冇試過 買自己對家

車狗被屌打

係囉買左白澧咪講囉

跟住再開返對面咁點算

屌你老母 青年隊肯入未

咁又係 cut acc?

哇屌 終於入

Kai發緊夢咁

車 12m

邊場

白禮頓fg

哇！

車12m

半大1分鐘！

荷乙突然半大

智大半大好無

秒針

01

希拉里呢屌

車仔糕

多毛會唔會打狗隨棍上
想買5.5b

白禮頓2ng

車1:0

大學同車快手半大

車 半膽 20 比多粒

問G

似

白禮頓 cup12倍 要了

唔好浪費錢

角球呢

跟

希拉里2:1 派100一個

我

中

希拉爾 2:1 派1個100

下半場2粒

收錢算

得1c食得屎

智大求你半大

假撚到
送12m 力做半客

咪亂屈 我車

智大

屌你老母半個鐘1c

車果場悶到

連希拉爾都要輸半

總結：個個星期六日都穩贏😂點解要日日買？呢個就係唯一得我一個仲係always長贏，出面勁多tg / WhatsApp / fb / ig 輸到仆街既原因，相信大家都有眼見😂

有無買軌

冇錢買喇

睇置頂

冇買加持唔到

白蟻3c

諗住臨開波買
半一變一球
點知轟咁廢

係米點都要逼我出手

仲有六皮

唔好俾我知你偷買即場w

開得出車盤派你100

千祈唔好

入左7.5s 就刷c

買左半大係咪要驗腦

軌比人禁屌緊

半大24

白禮唔識入波 無咩所謂啦

0:4 bvb

亨狗-2

希你老母拉里

多4:0

比甲-1

希2-1

嘩屌希拉里

亞冠絕殺

Goal了

masterg goal!!!!!!

亞冠又絕殺

絕殺求派

希拉爾!!!!!!!!!!!!!!!!好波!

兩場亞冠都假波
Anyway 抽一手足

希拉爾!!!!!!!!!!!!!!!!

難道命不該絕

索察 咁攻得咁刷得

好撚野!!!!!!!!

快撚d完啦屌希拉里

完左 我了

係你了 師兄留tg

留馬會acc

Lm 派我了

LM

Meee

拉✅
利雲❌
衝擊✅
十字✅
地震✅
吉達✅
馬❌
火車✅
全日重心:希拉爾✅✅✅✅

仲睇乜野曹狗條廢柴 唔收donate

花b又中

師兄tg

亨-1

羊多d

車狗分分鐘走盤

多5:0

走盤我都收貨
佢後防幾撚差啲畀人入
又攻唔撚到

點解無Ziyech出

傷咗

傷左

求派

我哋收益一樣

羊羊贏又贏

多毛突客其他仲有1.08

我見事前 仲見你出左飛mg先出 我pin左陣希拉里嫁

車盤震緊

有g加持唔敢跟

派埋訓66100 留TG
留一個位比屙屎怪

車10.5s 係咪可以放棄

睇尼我燈力到此

jm

勁到

比甲大波全格埋

多狗入夠啦 人地都有老母生 俾人入下啦

終於到我中

多狗 5:2 10 1 100

有多仔唔買走去買車狗盤

屌你撚半大

祝中

多毛突好似放軟晒

車盤點部署

索察比球

入咗5粒仲想點

再唔覆我，派第二個啦好眼瞓

派我

下 我第5喎

圖魯茲反底

未

25場場無贏過 仲成日讓人

咁你今日都有中過，比啲機會其他人啦

收到 無限次領獎 聽日繼續

車準備半1全1

可摸耳換走龍虎切

想lm

多狗5.5b未

對家入ok?

後備中場得巴克里

開大啦垃圾車

跟比甲入夠啦 收手 唔好再入

佢踢緊翼啊
你有無睇波

車 8.5b 有冇同路

ok 睇往績主隊次次都有面子球

ok我打畀球證
原本叫佢可以停

換銀河唯一 塞過頭波上去比佢 兩邊汁2點咪算

Ok 多謝羊神

車半場都過唔到

整多球12m俾車 ok?

已收 多謝

聽日一齊加大M記

夏維斯吹大左幾多倍

仆街臭車

仆街轟11

車

仆街 車狗贏撚左佢比我走盤喇好嗎

下 世界波

重心 又中

想問下垃圾軌係咪冇12碼唔識入

垃圾車

我屌 個12.5角球細啊

重注又輸

車個龍真係手短
咁都救唔到

又輸龍

手短狗

屌你廢車

車-2

垃圾車2:1

12

1-2

咩事

1分鐘兩粒

下 又世界波

轟唔輸波係咪唔識入波

靚到

兩球都射得好靚

停角！

車仔俾多球，ok?

車狗1:3啦 咪撚煩

一直都唔明圖魯茲點解可以讓人

撚伯換撚走龍虎切佢喇

車仔比我贏盤啦OK?

實有

假車成隊斷腳啦屌妳老母

夏維斯9000萬鎊做緊咩

車仔上力呀

屌你老母 冰封角！

小丑

Kai子

有無盡 答到我

龍虎切換走咗啦

因為上季踢甲組

巴克利上場 準備穿盤
btw呢條防線 長追大波

就快去法丙

軌班前鋒識入波未

加油頂撚住啊

唔穿盤踢黎有咩意思

車路士NG

13

乜撚野波黎架

3:1

轟

笑左出聲

好在

Master G gol

白禮頓慘撚到

og

1:3

夏維斯冇落場咁

Gel撚爆

車終極撚狗

吊你 唔買落個場真係燈唔到

全部波都唔係特別項目嗰幾個人入

你夠膽買 20+場不勝

-6足球never die 一早要換走個7頭啦

可以完場 thanks

被換出未

No goal 完場ok?

Ok

9000萬鎊水貨

白禮頓投降輸一半啦

傻kai

停角 停波ok？

換走左個on9仔成隊生哂

踢咁耐10腳波都唔知有冇

個腳冇人防後場傳飛機出界

買唔買4.5b好

送錢比狗會 不了

車狗
亨狗
仲差隊帕狗

買啦 車仲有2 粒 仲有個中堅同隻閘未入波

贏夠了 留力唔入lu

蒙狗

1-1諗住瞓教唔睇
最後忍唔住瞓醒

支持2:3

屋企冇其他人
冇人可以打暈我

科布雷索2:2
我派1 個500

有無人要帕丘卡
往績輸哂 平乎低水

k

蒙特雷啦 小注算不過

ME

Hi

係咪傻架巴克利 咁遲先比

巴克利廢到

-3cccccc

點解連個天都唔比我大佬羸

換番龍虎切ok?

77踢到好似87

我尼打暈你

2件都走俾返基sir/違sir我

是日最廢

蒙特西平半+1

水貨換出！

好

上面仲留完咗場啦

刷角未

仲有一球

開個8.5b畀我喇

今晚最撚kam係漢堡
屌你老母永久blacklist

甲組撚到落乙組 仲敢買佢盃

我都有 齊驗腦

美臣蒙特拎黃未

轟po痴撚線

好在買得5舊

無入球1.28 收息

8.5b jump

補幾耐

4

補4

全格

ez

希拉里馬會仲未派？

仆街車

準備留tg派你100

完未啊 7.5s啊

想睇撚狗23

你唔買我先咁買咋

敢

我仲細過你 大注係車仔

車買左8k

搞撚掂 收米

終於完 車盤手足齊羊

收工

手足 車幾角完？

狼車

Win

屌好後悔冇買到狼隊讓球 1賠5.2

搞撚掂

夏仔又唔落力踢乜鳩

車-6足球never die

車下場打利物浦
繼續追大波

又斷一關
又要重新出發

亞冠仲未派？

大佬

今日上盤瘋狂絕殺 吉達 zenit 希拉

12k 無柒頭@1.71

亞冠冇走地 同泡菜一樣好撚耐

賓周仔又中 扯曬
五大聯賽出山之作
-英格蘭超級聯賽-
- 阿仙奴盤 [-0.5/-1] ✅✅
- 水晶宮盤 [0/+0.5] ✅✅
- 列斯聯盤 [+1.5/+2] ✅✅
- 紐卡素盤 [0/+0.5] ✅✅
- 李斯特城盤 [0/-0.5] ✅✅
- 熱刺盤 [-0.5/-1] ❌❌
- 狼隊盤 [0/-0.5] ✅✅
- 車路士盤 [-1] ✅✅

屌你 車路士咁樣入法

呢3場大都冇
On9
全部最半個鐘一球都冇。。。

1點開波個幾場

車入3球鋒線一球都無份 仲話增兵

等下場🍻呢場我支持愛隊。-1讓球盤真係谷鳩氣，頭先1-1真係激撚死，有運開到1-3，大家一定feel到好易輸/走盤，好難贏🤦🏿‍♂️所以提下大家盡量唔好買呢個❌

等我教大家

最最最後反底
睇路啦各位

可否跟起機

Come on

唔係買車路士架咩
點會咁既數

10 1 100

有冇追po針到冇錢買 出心水炸

10點撚9即場，睇怕係中風0:0

少左追po之後羊多左
多數都係開波完場入黎睇下大家點

股票贏錢賭波就輸翻

漢堡對家手足又汁幾多

好 ！腥！臭！！！！！！！！！！！！！

個百5萬點

失控

訓醒一睇 漢堡又送錢

十點心水？

注落少了 挽下過下癮

又中

比卡超

尋晚咁正氣 但正係買左車仔

狼隊大波死幾多人？

漢堡果場死唔少人

買完1.5大訓著左一起身又輸

漢堡輸先正氣

Eason好撚燈

原本平手就買硬蒙柒
而家真係1516

比卡超號召集

好撚顛
同早兩日松本一樣 又係極快高水半大
最後半2全2 有冇咁撚岩

你買咩

尋晚挪甲好好買
場場都半一全四以上

次次睇亞冠都好眼訓唔知咩事

琴晚睇左陣就訓左

做咩

哥乙果場有興趣關注

真係太閪悶波 無計

買左狼大波好撚嬲

10點買咩好

頂唔順 下次睇動畫算

1.5應該幾易

狼隊入左2球 果陣好似係15分鐘
我即刻買左4.5大 屌閪

1.4倍

買佢1000都收400息

講左漢堡聯賽都撚狗連輸十幾個盤
盃賽仲買佢

無腳中龍 不了

假波既野 一射中就入

半和

10點角大?

十點 半和號
第一次召集

個個六分鐘出曬嚟gel全大死曬

Goal 1:0

1射正就入上半0.5大高水cashed

All in跟

跟左

邊位手足咁仆街

少女夢想開美甲店儲錢13萬，結果被家中父母要求全數充公替哥哥還債，並辱罵少女不孝順

求解
過關唔係要贏曬先收錢咩
琴日7串1中4場都有錢收？

海之戀注

屌 真係有球

賭債

2射正2:0

好撚癲

乙組賽太易賭

12m都miss 不了

我買得0.5大覺得自己輸左

All in左 快少少入

還我血汗錢

客快入

墨假無頭緒
買咩好

有外賣 可能就係你條仆街仔

一到日頭外賣仔上曬水

好易贏錢...賭外仔都輸不如戒賭好過

有 你講之前

快d入啦女足...all in左

70m

十點 半和號
第2次召集

我睇哥乙 咁岩見到女足penalty

入未啊屌

又要入錢

直接半0:0

12m真係咁難入咩

我蒙上船

玩完真係要入錢

屌 班閪女人識入未....
賣樓都唔掂...

最撚憎女足

信神仙水...

有冇大波波同路

入波未啊屌

原來是你

要揀隊買 澳假女足有隊Inter唔知乜乜好鍾意炒人
仲有阿記女足都大炒人

我點會輸

暈撚左 乜閪野神仙水...

女人好蠱惑

琴日聽倒有人話玩21點輸錢
21點咁易玩都輸錢 數都唔洗計不如死撚左去算啦

屌你朋友老母

我跟左你2次神仙水 2次都輸

我屌 乜撚野0:0 女足去死啦

睇個盤似客1

by 睇盤師

以後唔玩電子野我屌

早知買哥乙好過女足又撚

10點客勝追番

又要入錢我屌

2次神仙水都搞到我要入錢

又提熱刺

我賣料算 我比神仙水好過

你中左伏？

咁要改返個名：我朋友

上次話唔中佢朋友退出

而家真係人財兩空

半和 全場2.5細

改名做我表哥好過

主盤船會唔會出事

一陣買咩

客大船wo

爐有 我真心尻買 冇參考價值

donate左未先～

尻買都中 證明真係有運

1000 乜春都大？

亨狗
車狗
蒙狗

又要向世界抽插

4年幾無輸過有受讓

十點 半和號
最後召集

主能夠

你有冇donate曹操收到風佢勁中

買蒙7盤算

冗員入錢比我得唔得 冇錢入了

都未開波⋯⋯
我英超就有度 英超以外都係亂尻黎 暫時

一敏救我

3.5大波

比卡超好勁

9.5

兩邊都有船
食花生算

蒙7fg

咁買中間

蒙特雷下盤準備收錢慶祝區

冗員救我冇錢入了

yerin蒙牛

主盤

要比卡超了

屌咗+1 睇情況再補客

蒙柒雷

比卡比卡

無入球@11

比禁屌

比卡超主場惡過狗

比卡主場惡過狗

大波高水即入

睇埋下邊先

開左波？
條link仲唱緊歌

主入撚埋啦

車
亨
蒙狗

其實睇下邊做乜..人腳都唔同晒 講經咩

角細

波PO角細 ALLIN角大

客禁屌，上盤24

等6.5b

又係你

冇錯又係我 追返琴日場迪祖既錢
今場要中了

講真..尋日到今日明顯係上盤日..仲叫咩

9.5 @2入下貨

蒙下盤

大波24

主禁屌

蒙狗入波未

勁中

半大針

5分鐘0c
90分鐘？c

1c

大波升咁快嘅

奶西啦 又冰角

0:1

蒙7goal

0-1

比卡超針

有冇咁撚快

7雷！

炸未

今日心情（極佳）
原因：一大早買了蒙特雷

都幾on9 買半大轉左4圈直接作廢我屌

點解等唔到大波高水

蒙

OG?

俾多球啦

係咪炸

半大

3.5B

條友後上唔會炸

成撚日對家都一下搞撚掂

上盤日？

蒙7贏緊粒仲有1.82 派錢

蒙牛確定收錢慶祝區

客贏仲有1.82

加多注即場贏落去

蒙7贏緊一粒仲有1.82 all in了

買主保一下

唉黑撚到 跟完神仙水又買唔到半大

心靈波膽
2:2

呢場派錢喎

一早買左

比卡超針，全局已完

車狗
亨狗
蒙狗

9.5s

蒙柒易撚到..

補唔切了

比卡超cup 10 1 100

1:1未

轉左4次圈直接作廢 乜撚野垃圾

客勝再轟注

咁快入

黎我墳頭搵我 派你

咩app

睇個盤似客2
by 睇盤師

我就係你隔離得閒探下我

Lihkg

有咩app角球會彈出黎

AiScore

90度

刷角未？

比力刷 上呀

蒙牛即場有半球買
易到

3.5s算

蒙狗入波

2c

琴日迪祖即場有平手盤買
易到

都話今日會追返

0:2

客2 1500

比卡超88

下盤 客勝

完
角=入波 onl99比卡超

炸了

半大

諗住等蒙7高水啲先買點知咁快2:0

2c完場？